［文宣方向］需要大量道歉文宣，機場牌絕不能棄

運動發展至今，基本上註定會有某些群眾利益被犧牲，但細想一層，相比起塞鐵、罷工等不合作運動，機場可以說是影響本地居民最少的地方，而且能號召最多人馬，充分發揮和理非的力量，幾乎「不動干戈」便可以贏這場運動。

而且，麻煩大家想想，一個認同民主價值的旅客，即使可能因為未能回國而鼓燥，也未至於會不理解、不認同這種示威方式，正如今早烏克蘭的女仕，她經歷過當年烏克蘭革命，對香港的情況是表示同情。我相信有更多的旅客，會明白這一點。示威者必須要有這種意識：你們與國際的普世價值已經站在同一陣線。所以即使為旅客帶來不便，也絕不能放棄這條戰線。難道你們有更好的方法嗎？在我看來，三罷、遊行、遊擊，不是成效不彰便是難以廣泛實行，只有機場這條戰線，有成功的可能。

不過大家必須要做好道歉文宣，簡單解釋為何要在機場集會：「因為我們實在沒有辦法，請跟我們一起對抗極權。這是一場關乎全球的運動」。並要與那些情緒莫名鼓燥、到處挑釁的“示威者”割裂，在現場質疑、拉開他們，防止他們影響整體觀感。

不過，機場運動，最好不要每天持續，而是隔天或隔兩天進行，一是讓旅客預留班次離開，二是讓自己回回氣之餘，也好讓自己有底牌留低，讓政府知道這仍有談判空間，但假如再次挑釁示威者，癱瘓運動將會持續。

香港人，請不要輕易言棄！

推

認同請分享

自推

再推
對抗五毛

幫推, 今日反彈會大, 但我猜測, 之後旅客多數事先聯絡航空公司確認能
否上到飛機, 日後乘客上唔到機既責任就會落番航空公司到 , 反彈會冇咁大,
所以而家可以做係對旅客 humble, 香港人加油!

太多引風向post
不如集中推公安post啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

推
重要
現場有大量人係接機門口外大嗌英文口號
我認為非常有效

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

推 機場不能失

推
要有獨立思考
憤怒都唔好比鬼帶走
be humble
機場不能失
繼續和你飛

集中推一個，所有道歉po都上唔到熱門

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

聽日道歉 加Spin 公安啦